[知己知彼］ 看看大陸點樣醜化香港機場和平示威

Source : 中國經濟網

可以睇埋點合理化721元朗恐襲
不過 支那wfc

其實只是讓14億人民睇到真實而全面的資訊，讓他們企在我方，比找外國勢力力量更大

理得上面班支那畜點睇

是但啦，我地又唔係中國人

係咪出老解

算9數啦，佢地呢世都唔會明